林病月娥幾時先肯搞旅客陸路入境稅

收返每人300蚊
收到d錢平均分返俾香港人
千億起條橋/高鐵
香港我諗係全球overtourism之最
大陸人入黎打個白鴿轉，拍拍羅柚走
過夜就去路營地/住宅民宿
連生活空間都冇埋
香港真係慘過殖民地

每年都收返十幾廿億

每個陸客香港人要倒貼300就真 包容下啦廢青

旅唔旅客都要收，返大陸咁過癮丫拿

係囉 應該收呀
等佢地唔敢落黎

收鳩香港人離境稅起三跑就識，on99

香港根本係殖民地

: 好！只向外國人&本地居民收取 國內同胞寬免 ！

仲有人信佢會為香港
擺明陰d陰d幫中共收香港